Site-landing.

Пример: http://www.globprojects.cf/test/index.html

Что нужно сделать?

Необходимо создать сайт на русском языке на основе примера. 

Основные проблемы, с которыми можно столкнуться:

На сайте перечислено большинство базовых элементов HTML и css, но вам так же придется заменить скрипты js на css. 

Доступные задачи:

1. Рreloader
2. Header
3. Home
4. Layouts 
5. Elements